觀塘執到張八達通

搵唔到物主
如果你係物主 講低正面有咩logo，全名
再約時間俾返你

小巴執有撚客服咩

交站頭啦 人地通常番站頭搵

拎去港鐵客服中心呀on9

執完人地張八達通唔交返去地鐵站 仲keep住想約人地交收
想識女仔唔係咁嘛

你地返工執到 唔理遲到都會交去客服中心？

我之前執過張個人八達通，港鐵客服話唔處理，你喺邊執就俾邊度報警

我真係冇咁好心
最多收工交去港鐵客服中心

我識人真係咁做過
而且仲要俾佢成功

就係唔想咁煩 觀塘警處又唔經
下次見到都係唔執
見麻煩上嚟搵物主都俾人插

我女朋友都知 一定唔會想識人

俾你你一定會當見唔到咩
唔通個阿婆過馬路跌親你就話
可能佢有刀唔扶佢起身？

你都傻既 交左比客服仲有機會扮好人識女咩?

呢個年代做好人都唔係咁易

如果你真係有心搵返物主嘅你去返FB啲地區GP問啦，會容易搵到啲

你係咪驚我食咗條女呀？
自己無女就喺度話人為咗識女

係，香港如果少啲呢啲人
好人好事會更多
而家俾我下次見到一定唔會執

Thx 巴打 我決定收工走去警處報案室算

上面啲人真係好撚煩
見到啲留言，下次乜都唔好執

上一次我有幾次執到嘢都係影咗相掉埋上FB啲地區Gp，跟住再拎埋去差館
上幾次啲物主都拎得返

刀你老母

聖母玫瑰書院 校服？

其實我返工趕時間見到執咗
又唔經警處先上網搵吓物主
啱啱放咗上fb 如果收工前都無人認領就交去警處
陰公 而家執到嘢仲要覺得唔好彩 又要驚俾人話

其實樓主唔使專登去返去觀塘嗰間，求其一間都得㗎啦
啲差佬會自己轉返過去嗰區，唔使咁就啲差佬
如果佢問點解唔去返嗰區報就同佢講“唔順路嘅你都唔會專登返去啦“

駁唔到就話自我中心

應該好快有人認得個學校logo
就易搵/比學校

我係講刀喎 太嬲睇錯？

我唔識睇

有無巴打認到咩校服 如果認到我交去學校仲好

刀你都母

巴打如果你喺係九龍塘附近執到就很可能係聖母玫瑰書院

數字代表咩？

喺觀塘執到

有d 野自己問心啦 你係有心既 站頭又好 地鐵又好 交低左 再上來叫人自己去拎咪得 你係要約出來見面拎返 有咩居心都好明顯啦下話

到d 巴打話你 你又扮撚哂野講咩好人難做 又呢又路 真你睇到都覺得肉酸

咪係 正常咪放工得閒交去客服囉
無端端開咩post
你一個阿叔約人地學生妹出黎交收唔撚驚既？

直接交畀MTR就最實際，MTR又有佢聯絡資料，要做好人唔該用返正確方法

的確數字代表唔到咩
但係你冇交返比港客戶服務中心，者小巴站頭或警方…好似唔係幾好，因爲係犯法的

依家啲人諗野真係好扭曲
開個post尋物主都要諗咁多
呢個年代真係好人難做

好撚煩 你地話柒知佢係咪想識女
比呢度多個途徑搵返張八達通都得喇掛

樓主想溝女